{文宣不是萬能}醫護罷工要贏嘅唯一方法!!

醫護罷工雖然得到主流民意支持
但對家已經發動鋪天蓋地底抹黑
~柒婆一如以往玩分化群眾鬥群眾
一邊凶罷工醫護一邊捧留守嘅藍醫護
~HA高層喊哂口咁數病人點受影響
瘋狂強調老人,嬰兒,癌症患者...道德勒索
~網上各大page五毛攻勢重新啟動
~岩岩肺炎死個件藍屍都想入埋醫護數

成個局照咁發展落去根本冇得贏:
社區爆發基本上已成定局
對家會出盡一切方法將責任推落醫護度
到時罷工目的達唔到,醫護要返岡位送頭
仲要揹埋對家夾硬屈落去嘅罪名
就算平安渡過呢關之後都被秋後算賬

單靠文宣根本分擔唔到醫護承受嘅輿論壓力
但如果各行各業都加入罷工就唔同講法
到時由醫護vs政府變全香港vs政府
政府就不能夠將矛頭放哂係醫護度

我地唔係一直等緊民怨大爆炸嘅機會發起真罷工咩?
今次罷工有哂理據有哂民意基礎有埋工會
工會手足們你地仲等咩?(尤其港鐵,巴士,航空業)
馬上啟動全港大三罷!!

支援醫護 全城罷工 不封不散

係爆都唔翻

Push